果班環保撚叫人走飲筒唔叫人走埋支匙更？

拎黎篤檸檬支膠匙更咪又係用幾分鐘就扔

羹

不如屌佢既然麻煩得香港台灣，都唔開聲屌鳩中國呢個世上最大嘅膠製品生產者

唔得架佢哋仲要北上飲喜茶架

呢d咁垃圾既product
靠我地中國製造一定可以改良改善
整個唔會
爛既玻璃管 中國製造一定得

題外話
其實平時棟檸檬都係用支飲管棟
支匙都冇撚用

咖哩佬先係環保先驅
又唔需要餐具又唔使用廁紙
環保撚應該去咖哩國學下嘢

環保撚唔應該生仔

走飲筒真係好on9
其本上同「功德無量機」係同一樣野
海洋被污染，唔係有冇枝飲筒既問題
而係有人貪平，唔處理垃圾，
反而將垃圾倒落海而做成污染

應該走埋膠杯

其實飲管嘅問題係個形狀好易纏住一啲海洋生物
最好其實用紙飲管 或者其他biodegradable嘅野
唔識science嘅環保撚全部都係戇鳩

因為小海龜唔食磁根嫁，明唔明？
利申，日日用十枝飲管啜可樂